不要說be water 嘗試說hit and run

幫我推到葵芳人睇到
玩完幾隻狗就好返屋企
咪再送頭
Hit and run

推

Push